馬會出血祈禱區🚬

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Lm

維拉利2

ufa🔥
a米🔥
柏林聯🔥

屌

負皮

又唔叫糊

大坑愈來愈多好野食

屌完就主ng啦

樓G買左好多?

柏林入未

😂😂😂

係

50k

10.5s

10c

女朋友係個頭返工
我去多左 已經食左兩次唔同既拉麵了

boom...

邊間好食

屌到維拉入為止

屌

booooooooooom!

老坑都係

Goalllllll

主Goal

杯了

Ufa 3:0😂😂😂

雷2-1維拉

雷加2-1 炒埋針

真係屌啦

JUMP

ufa3比0 第一關又多一重保險

Cuped

烏法goal!!!

9.5s
11.5s 頂住

弱智隊😂😂😂

求鼻水放過

牙盧反cup

我屌

下場再追你角細

@伊巴

咦 大左 謝樓主

岸狗維拉

Lo goal

AZ goal未

9.5s boomed

黃潛求你追和，好嗎

勁，會唔會拎到第一分

gchi bunny反底

屌你老母a米

味道幾好 u can try try

d乂燒正唔正

a米no goal

求西甲最高中位

69.5

維拉放棄了

食屎9

11.5

好彩好彩

89.64

此po已被禁

AZ goal未
屌

11c

阿goal未

a米比我輸半都好

要走佬了

1:2 ac

Goalllll

3:1

Az入啦屌你

雷3:1

3-1

抵啦

diu 11c

樓主還我血汗錢

輸得好

屌你老母維拉利爾
條後防廢撚到

一入錢又輸

爽？

算啦，輸3:1 個心舒服D

11.5s cashed

3-1 11c ft

爽4 下年先賭

屌奶星 10分鐘比人日一粒，淨係踢上半場算啦

a米入多球

az上力未

9.5s x1
11.5s x2

= 爽

ac 4th goal

老母反手

樓主出what

又射偏球門
On9

shau到

輸左果隊

A米比多粒好冇

gun jo 11.5s
thanks ky

有c 改

5c

Gun

6C

6c 重未買到

維拉食屎8

又有蚊

求AC最低中位 岩岩去左沖涼

5.5

讓球 星期日 6 烏法(主) 對 阿馬卡(客)
主 [0/-0.5] @ 1.97✔️
讓球 星期日 7 賓尼雲圖(主) 對 AC米蘭(客)
客 [-1/-1.5] @ 1.80
讓球 星期日 11 波琴(主) 對 柏林聯(客)
客 [0] @ 1.90
讓球 星期日 29 基達菲(主) 對 華倫西亞(客)
客 [0/-0.5] @ 1.93
讓球 星期日 31 曼城(主) 對 韋斯咸(客)
客 [+2.5/+3] @ 1.81
讓球 星期日 32 卡昂(主) 對 里昂(客)
客 [-0.5/-1] @ 2.07
讓球 星期日 35 禾夫斯堡(主) 對 慕遜加柏(客)
客 [0] @ 1.94
半場主客和 星期日 36 奧伊本(主) 對 布魯日(客)
客 @ 2.05

柏林頂實
a米比多粒

搵人救我

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌＿

我

做咩...

原來又有c，唔買lu

Ok

6.5

Az入未屌

a米比多粒 快手

香港仔 5C

般茅

柏林頂實
a米比多粒

可能6c完呢

明亮2注 6.5

佢依家仲燈唔燈？
有一排燈到仆街

8C完

都係5買LU

雷加8.5s 啱啱呢注中左

咁應該6c完

AZ goallllllllllll

a米rc

竟然唔係對家

唔好？

仆街 ac rc
主有排刷

az 1:0

a米紅左比多粒好冇

全盛時期d +/-1 勁過尖尖

主其他啦
我地最強教練哥帥
再加英國c朗美c混合體sterling
仲有新世三迪布尼
雙c華 猜都猜死你 你諗下 mark住個c華呀 球員: 邊個c華至岩呀
後防仲有最強中堅 石頭
456係最到至少了
石頭有得踢咩，冇都贏啦
唔出後防仲好
10:0根本冇難度
係睇哥帥有冇同情心

我老4 比ge 專業分析

中了

不復當年勇

尊重

？

7C了

555

a米快手比多粒

有7應該8-9c 完先合理

波琴1:1

有人7.5s加持

柏林快手

祈禱區🙏

a米
柏林
😡😡😡😡😡

5信呢D /左夢大

今日d有雷字嘅特別勁🤔

朗c 3c

who！

莫蕾拉？

講個笑話你聽
莫雷拉

az give me one more

知咖啦 知咖啦

屌你乜咁岩

az 2:0

goal

sickyea

朗c 1:0

a米
柏林
速度來球

莫蕾拉

莫雷利亞

全部賤種

説了

呀巴癲 11.5s都幾靚 訓緊冇買

有冇咁燈 又閪番兩場大注

買左8.5S 求放過

支持柏林！ 快456

馬會cashed

忘記買個場就係Az

東面話8c ft trust him

屌你老母a米贏一粒就hea學咩人讓球半

明明賓仔應該有1分，球證on 99

補5mins
a米比入

得到過怎麼

買夠我對家未

米系

a米速度絕殺穿盤

你反手米得囉

買了wt

我係絕對5做呢D野

西面正氣 唔做呢D

4th goal

哈哈 你識D野

輸得光明正大👍🏿

+5都無1角 吃便便啦

a米正一死賤種
贏一粒就hea

小妹場AZ完場未

Bunny goallllll

on9

2-2

A米笑4,個種廢

辣殺 好彩補左和

賓尼好波 終得一分

終於有一分了

輸半都無
A米真係。。

a米真係抵撚死
輸得服

賓尼兔個龍門頂入

A米終於派左第一分比賓離套

龍門入波？

龍門入你波

入得咁靚

A米抵撚死

2:2 7c ft

thx ky

A米 維拉 逼害幾多賭仔

Ac

8.5s cashed thanks ky

卡斯洛達

笑到仆街

修仔

戒了

😭

AZ盤大大力gel

買左Helen

忘記了買az就中了
上天台睇下月亮先
好光好圓

好有意義 第一分仲要係龍門入

我諗呢一分仲開心過贏世界盃

天台凍，快D跳落黎

唔知天堂望過去係點既呢

天堂？

廢撚

鴫ng

鹿fg

一早已經blacklist左a米 第一注大注買a米輸撚之後已經無再買過 不買他已經當贏

深盤狗也不屌 唔買國米

玩虛擬投注了

雷根goalllll

流浪冰封未？

手持11.5s
想補10.5

國米

他朝會更好

10.5s allin jor

格流2:0

我都通勝緊

紅左特別勁

深盤比狗屌

唔記得買pav角大

s

點add你?

馬會得返0.00無得賭 模投住先

試下國米11.5s

psv 14.5s

啱

gun

Shit Krasnodar

勁

修13.5

Ha fa 派錢？

1111111111

波琴冰到而家😂😂😂😂😂

隻愀

你數天拿定inter？

11.5大大力?

無買😂😂😂😂

呢場都無買

格流都係

格流咁快86分

咪正
師父愛隊

Krasnodar0-2😂😂😂😂

費倫2c

哈哈 ME都有玩

估中左

BUY JOR??

下年先上水了88all

模投華西-1

可否互粉埋?

贏夠收手

Me jump88

無人同馬會玩遊戲了

冇錢錢豬4

瘋狂一贏一輸輸水位 屌

same road

國米冰please

333333

(22) 12-03 22:00 Italian Division 1 Italian Division 1
Fiorentina VS Sassuolo
Heigh Low First (10.5) 1.66 2.08
Last (10.5) 1.62 2.15

多過你幾毛

比狗買

格流10c

5怪得hoyin今日買5到馬啦

快d完啦

咁都10到

睇都冇睇

鴨俾多1c我

國入未

角米請停止刷角行為

玩住模投先 下個月入錢黎過

咪再刷啦國米...

挑戰dream big

格流10.5s

媽媽救我

多謝ky

係我錯... 放過我一場得唔得
mama係咪應該5好再追角細

15.5s inter

意甲又黎料

潘頓?不了

夢大出左咩

我買左12.5 2.33😂😂😂😂

11.5s inter

多手買左12.5s

2018先玩玩了

買左咩？

而家踢緊 國米 般茅 垃圾卡斯洛達

國大米蘭要擊殺角小黨了
12.5s

55555555

2場單邊5

d人又準備燈psv 1.5/2

我都睇克福腸

冇左2倍好耐了 等佢跌多陣入大

國米1-0

快啦 今晚想上2萬

鬥快

贏咁多

棋妹帶埋我

國米goal

我都上5到 我有買咩有講喎

模投唔係投牙

係啦 投啦 知啦

輸哂了 下星期再上黎同大家屌波

原來博洛咁靚 無買到tim 😂😂

2345可能大注

今日睇中先買 唔場場賭

888888

過左今晚睇下邊個多

Thanks ky10.5s

費倫16.5s

哈化小注9.5s 2.01 等中場

靚咩

博洛唔贏要報驚

Helen快d goal

維拉利E 可5可以幫手報

華倫 贏不了？

8C會5會停到完場

我睇唔清鳩買既呢場😂😂😂😂平注

卡斯洛達想反杯牙？

冇呀媽媽 點算呀

你買左可能會

出左14.5s 2.00

國米2-0😂😂😂

好
用咩app

😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻

有冇人打G

inter 2:0

停角吧

X25夠

國米好波
今日重心
但無去到呢場我就輸哂d錢

費2:0

爽

馬會好波

我重心inter半2:0，費倫半2:0

一齊2:0

helen 1:0

我無買 你快D去外國買

我就睇你係唔係咁燈，買no goal先

。。。。。fake goal完對家 想4

買左腸想買哈化fg krasnodar 12m

爽 我琴日都過5到去兩個DADDY 二串一

卡斯洛達12m missed 笑5笑

角米11.5?

哈化fg 😂😂

般茅 卡斯 國米 法蘭 輸3場唔賭

365買左11.5啦 -4c，頭先買埋16.5s夾一夾

唔好買咁多場了

明亮
inter 13.5s
般尼茅夫 9.5

Helen快d入多2粒

度球度球

屌那星

同個官講

佢打人咋掛

佢打鳩人咋 邊有人敢打佢

咁樣比人追和 佢地有命出番黎咪算好

洗唔洗等高水d？

卡斯洛達2-2 想反杯又唔入12碼=.=

你個名

Helen針了

Funson

7c了

信自己

西甲 9.5 !

佢唔係我黎😒😒

psv 11c

好咩

卡斯洛達杯佢啦

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

買左般茅補少少客ng

點解你就追和人，我就俾人追和

大家結局都係輸 不用分那麼小

岩先8.5都幾抵賭

般ng

卡斯狂刷

真心咩 我般喎

得你可以買？

咁買9.5s 囉-,-

我願意用5個角球換一個入球

你平時追小妹對家😣😣

Gun u❤️

我都願意😝😝

你咁岩係低水果面姐

琴晚唔小心認真左踢-,-

= ="出哂奶力咁既樣

近期打通左任督2脈 上下盤都買

又有8.5 85MINS會幾多倍

早排仲有上有落，上次入錢到依家玩咗3個月無入錢，最近依一個禮拜插水向下，得返兩三注嘅錢，要轉模投，吊住依舊錢啦

同靖哥哥雙修轉運

研究下先囉~~~~~~~~

比料未

華倫西亞唔贏要報驚了

輸5夠先搵我啦

Kayan 有無app睇到馬會角球初盤

我仲有5.20
上次舊錢都係玩左好多
跟住禁完錢就輸哂
再連入兩次錢都輸埋

讓咁淺，唔敢買-,-

海倫芬求下你絕殺

足智寶

模投屙煙左

所以9.5都開唔到？

連中

原來係仆街馬會
只俾人入錢
唔俾人拎錢
一拎佢d落左咒既銀紙就輸到仆街

卡斯洛達追和唔反杯

廢撚999

好!!!!!!!!!!!

80分鐘平半都唔杯

廢撚101010

明亮
般尼 8.5
哈化 8.5

我淨係攞過兩次mark six 640

-.- 好難WO

廢撚咁簡單竟然無買

X2

南特即刻追和未

博洛入未

邊度有得睇，介紹下

國米9c

哥雅TG

TG +++

足智寶law

8c ft 準備

摸頭
比達
鏝

識買喎 比達

88888

冇買正氣國米

博洛上力牙

追和唔反杯 假希望

3:0esay

好準

卡斯 請你絕殺

我海倫死撚埋

抵賭呀

抵賭呀

抵賭呀

抵賭呀

抵賭呀

抵賭呀

抵賭呀

抵賭呀

抵賭呀

KAKAKA

盧頓12.5s

米米米40

般尼茅夫 1:1 9c ft

卡斯洛達Goal 3:2

棋妹cup

thx 8.5

3-2😂😂😂😂

咁都開到8.5 又唔洗輸晒兩注

國米重心4:0

爽能到😂😂😂

psv 1:0 14c ft
no goal cashed

屌你聖e天

聖伊天ng

訓了 摸頭買了比達同鏝
祝贏

得呢場最正氣

豈等閒
d燈好勁ga

4:0 唔買啦，反正打和

連中三注😂😂😂👍🏻

爽能死

基達菲落大飛 華撚針

連輸3注就有我份

psv 費倫 都中

鏝13.5？

咁癲

嘩

博洛快手啦

墨勝同岩岩都跟左
兩場都反杯

fake

聖炸左

快撚啲入啦

南特不敗

屈到

角米

南特ng

國米4粒啦咁慢架

12.5 以為收皮
咁都有

反杯

角米真係痴撚線

我了

inter 13c 12.5ez

mo9平手？

華撚啲後防幾勁喎

14C

角米 廢撚
要入球有入球
要角有角既隊
依家仲有幾多

有冇咁刷得呀

3333333

基達菲個龍勁到

n連😂😂😂😂

15//

華撚針

15c😂😂😂😂

我國米單邊14

fake？

4444444

屌你華倫模投都殺

基達菲 rc gggggggg

基達菲想人收山紅牌😂😂

加泰red card

盤王發功

個後衛惡撚到😂😂😂踢撚柒人仲推人

16.5入手

盤王又黎料

比達 重心

明亮: 加泰10.5s

請勿痾煙 平注上

FAKE GOAL紅牌 連消連打

角米爆完我13.5s同14.5s就繼續刷角啦屌你

基達菲咁踢遲早兩紅

棋王係咪要4場要贏晒

有無人知道如果某一隊紅到唔夠人踢，HKJC會唔會當場波作廢？

博洛cup牙

上牙

角米繼續爆角啦屌你

疏牙

咁我買個10.5先

棋王第4注唔跟了
祝然

球王薩沙入未

師兄都係天台落返黎好幾次，一陣洗唔洗上去吹下風

8+1up睇9.5s

角米爆多隻角啦屌你,唔係唔爆呀

比達goal[black]1c[/black]

17c 啦屌你老母

卡巴羅斯克 無買 睇埋華撚先度球

博洛

me

Inter真係cls

ky角細王角細幾好？

Me

小妹ng收米

直程踢唔到落去，唔退錢，唔通食咗佢咩

馬會係狗，但未衰到食錢嘅

好呀！ lucky money黎起機

冇ME份

555555555

tg: tsebbhusband

內定

全個po得我豬錢

博洛輸半

ynwa

邊隊🤔

法蘭快

柏林聯ng goal 2.48

時光機賭球

哈化似7-8c ft

華撚對面紅都唔半大 咁廢架

666666666

法撚GOAL未呀 快啦

All in 角 8.5大

小妹goal

want buy wa west即win
但紅左個仲有1.68..

有無咁快

Mc 1c

-1未 我MO投-1

里昂

Mc2c

7.5寧買s

樓主 安治2-0

goal again

MC請你輸

好彩無買 樓主尾我木戈

比達12碼請你入

why me always buy balls with fucking 0-0

買多啲下盤

Goal

小妹又糕

安治4/4.5s

里昂11c未？

法蘭腸2-1

法蘭2:2

爽撚到

老女人老花？

米disallow ar

封咩盤 米牙

nice 法撚

尊重老人家

入左la

365封盤牙岩岩

Me poor poor, only can buy home away draw ar

基達菲紅左 華撚得1.83w 好怕怕

Buy 3way handicap

leon goallllll

Mo9平手係咩玩法

唔好內定派人 派我保你全家幸福

上三場都輸 唔受讓都叫正常

Valencia 日球沒

9.5s 8.5s 7.5s

紅左人都狂回飛

西咸 頂住

踢得好衰

定啦耶子話左要客其他

頂左20mins算係咁

咩ar 上場贏咗拜

對狼堡往積

睇鏝買角細真係好撚驚

基達菲單刀都炒😂😂

曼城冰角到完場啦
刷乜撚野

攻5入20C刀黎

華撚想典

曼城是咪又輸盤

華撚贏未

華狗咁撚廢

明亮 mc 14.5s

森多利亞

MO投刀豬

華撚快啦

里昂6c

華西肯入未

777777

打多一隻仲廢到狗咁

里昂12.5sw2.05

曼城冰封啦

甘美奧

咁唔洗叫啦 實爆

mc 9c

紅左都入la on9

華撚輸埋 笑5笑

華倫好撚廢

笑死我了

買左大注華撚 岩岩4場又無賭過

加泰1:0

華倫模投都殺，人性呢？

大注左mc 13.5s變負數了

無啦啦開讓咁淺-,-

買左鏝角球大

諗住最多輸半

角細慘敗

想死

mc快手入2粒先啦

又唔想blacklist 華西

99999

贏左十幾場，輸一場當還比馬會算啦

Fg gel

.........

又上唔到2萬了 88

mc 0:1 10c 😂😂😂😂😂

耶子

Mc0-1

Westham

耶子客其他

阿鼻

Gelgel

西咸

耶子
Ez

19倍客win

果然找到了戰勝曼城的方法

椰子！

勁到

華撚快追和反杯

原來袋錢落你袋 走寶了

半客有無15倍？

屌中柱

華倫10c

11倍

westham可唔可以頂到完

9.5 gel

Westham領先好似可以補返個17.5B

依家買都有5倍客勝同3.x倍和

3.5細

半客gel

晚安

比達又12碼

半10全幾

華撚和唔到想針

基10.5,燈is powerful

尾機

比達 -1

客其他輕鬆gel定先

12c boom

耶子承諾

11冰到完仲勁，希望我個11.5s頂到

12了

11.5s 針

字宙重心要跟了

華撚追和比我輸少啲

你勁D

除非下半場開波就追和
如果唔係

唔關事啦😅😅😅😅

btw 瞓lu

對左

以睇波角度mc個場買角細真係好博
西咸有一粒收後就好合理
mc最愛兩翼出波

華撚追和未

針 大注針

藍天堡馬贏返黎果D咁就冇曬

啱啱睇完陳柏宇開心仔

屌你咩華撚

華撚逼死我

加比爾spy黎？

禾夫1:0

門興輸埋

我買左8.5s典算

17

狼堡10

爽law

比達大波終於收米

11

要左半大

華c 怒刷c

追和就唔好刷c喇

可以補客飛了

刀系

13倍fatfat

狼堡半場比多粒

曼城1比1 west ham頂住！

12

差6個

狼堡半大

😂😂😂連閪大注 訓 88

玩留

mc

西咸上佢

-4c

Lo 1:0

樓豬goal

黑到門興fake 😂😂😂

今晚好閪難贏

伊巴糕 門興fake 安卡40

今晚咁好態

1-2
2.5

我都叫緊呢場

串左NAC盤2k 心都跳

哈 次次買角細就爆一個 買大就差一個
屌你老母曼城刷撚到淨係爆我角細😑😑

14.5s頂到？

MAMA ALLIN 左首期

14屍，媽媽又然

係14

唔通allin完就去訓教係好事黎？🤔🤔

14.5s頂到爆肺cashed

係將羊嘅錢allin, 留意返

慶祝賓尼雲圖熱血得分
改名到下個月

輸慘了

安卡盤cshed

14.5s咁都頂到

伊巴又糕

Ebra 2-0

曼城居然冰住14個

布魯日半大全大未

，

布魯日-1 goal